黃大仙區議員（東頭）・溫子眾：分割中港矛盾是不能夠爭取更多民主

【黃大仙區議員（東頭）・溫子眾（下）】
- 絕大多數的同路人對教主有很大的誤會
- 認同黃浩銘大愛的精神 包容是香港精神
- 分割中港矛盾是不能夠爭取更多民主
#黃大仙區議員 #東頭 #溫子眾 #社民連 #區區interview

立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。
►►YouTube:
►►Facebook:
►►MeWe: ►►instagram: @hkdinterview

《區區Interview》的成立理念是探討民生大小事情，關注普羅大眾的生活問題，扣連政策、政治對社會的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。本平台內受訪者的言論屬其個人意見或觀點，並不代表《區區Interview》及其所屬公司立場。